車輪戰呀,求下你地出去啦屌

round 1琴晚完
round 2剛剛完
求下你地出去接round 3
round 1 2戰友抖完就會出去接round 4